覺得愛情都係充滿住謊言

其實好多野都係假
口講話只愛你一個既另一半，其實一直都背住你偷食
約你出黎食下飯聚下舊既前度，其實只係想借啲依帶你開房上床
有人聲稱好愛前度好想復合，其實佢轉個頭又flirt第個
亦有人一直努力做好好先生錫另一半，但其實佢由頭到尾都根本唔想同個個人拍拖

無論熱戀中失戀中，都永遠記住第一戒，別要張開雙眼

你中曬咁撚慘呀

似你遇人不淑

又唔係既有啲係人地既經歷

賤人嘅愛情都係充滿住謊言

唔係個個都咁賤嘅

你對男人好大期望？

我無特別指明男女
男女都可以一樣係咁
所以應該係話，對愛情好大期望

下一個可能會好啲
（靚仔靚女就梗係多女多仔啦～
考慮下毒L）

唔識分一個人係咪賤
好多時係知道一樣真相之前
我都會誤以為對方係一個好人
如果佢呃到我一世，或者我會永遠都覺得佢真係個好人

認識嗰刻都充滿謊言啦
香港好難有真愛㗎

香港係一個充滿狗公同bitch嘅地方

呢個世界冇真愛 快啲死心

可笑在我都見過一啲玩人感情既毒撚
真係希望下一個更好啦～

係啊但外國就會有真愛嫁啦咩

咁有鬚係咪你daddy先

都係講客觀狀況啫
難又唔代表冇
難代表唔容易啫

到處洋梅一樣花，外國同香港冇分别
只要你唔嫌棄佢嘅過去接受而家嘅佢
佢會對妳講真話
利申：在外國

其實我都已經唔信呢樣野了

其實除咗愛情，好多嘢都好假㗎，習慣就好

唔嫌棄對方，接受對方
係我眼中已經都算真愛好難做到

係，可能好多野都係唔好知太多，咁就會開心啲

一早應該要唔信啦 早啲唔信咪早啲冇傷害 咁咪可以解脫囉

我都係咁話

難就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦?

動情就係一切苦厄的源頭

搞清楚你係真係動情定單純只係想有人陪先
可能最尾發現自己不過搵緊一個情感寄托

SUMMER: I’m just not comfortable being somebody’s “girlfriend.” I don’t want to be anybody’s anything, you know? It sounds selfish, I know, but… I just like being on my own. Relationships are messy and feelings get hurt. Who needs all that? We’re young. We’re in one of the most beautiful cities in the world. I say, let’s have as much fun as we can have and leave the serious stuff for later.

500 days of summer

真實係殘酷架啦，人都係自私

所以係米點解d專一情深毒撚溝唔到女 ，一係就嚇走人

呢個世界好難搵到互相鍾意嘅人

肯定係有 只係昔日動情嘅地方 通常都會變成日後分手嘅導火線
雖然包裝成悲劇主角真係好嘔心

同意

派帽搵水泡已經變得太平常

唔好對男人有期望啦

愛情無你諗到咁黑暗
一定有D愛情係
一直無講過淨係愛你一個既另一半，
其實心入面己經認定左你。

約你出去食下飯聚下舊嘅前度，
其實佢只係想再見你一面，再同你講多句野。

好愛前度想復合嘅佢，一直喺度諗方法，
點先可以挽回，點先再有一次機會，
就算用到無哂辦法仲一直等緊。

有啲野唔知好過知架啦 互相隱瞞

抵死
明知係fuckboy都癡埋去
跟手衰左就賴9全天下男人賤格

愛情多多少少都有謊言
當分手嘅時候 所有嘢都係假

本身愛情呢樣野都好虛無縹緲.
捉又捉唔到 睇又睇唔到

現實就需要妥協，愛情都唔例外

我從來無針對男女
只係好好先生個個example咁啱真係我一個男仔fd既經歷
定係依家各位潛意識都認定左得男人先係仆街個個

就算你依家對我專一，我亦無信心你以後都只對我專一
就算你呢家無偷食，我都難保你以後唔會偷食
就算你對我好好，我都擔心你只係為左氹人上床而做緊戲
相反，就算我話呢刻愛你一世，其實我都唔覺得自己做到

根本拍唔到拖

唔一定所有男人都係衰人性飢渴
男人衰衝動女人衰心軟不過呢哋係互補
感情既是兩個人的事千萬不能容忍第三者
冚一個大話需要十個大話
所以好容易搵出對方是否講謊言

咁不嬲世事冇絕對嘅 。。係得“死”係絕對

btw，冇睇過依套戲，好唔好睇？

幾好 個女主諗野幾似我

啱啱睇簡介都好似ok ，唔係個d 童話式愛情故事
download睇下先

第四個就係我
都唔知自己做緊乜

係因為你冇遇到我姐

講得岩 好同意😔

唔係愛情令我失望，係我對愛情太大期望😌